《不是分化post 》圍爐取暖，我地未來係點?有無人答到我

抗爭左五個月，傷左千幾人死左起碼十幾個（未計未上報被自殺）。理大之戰事實上係抗爭者輸左九成，一千被捕傷左都唔少，咁我地係咪要繼續向依個極權政府抗衡，我唔知。
6月12一刻好多好多好多人（包括我自己）都覺得我地會打嬴政府，都覺得政府會跪底。為香港人下一代跪底，事實上係個政府係為共權下一代跪低左。
不爭事實人無恥便無敵，黑警講大話面對國際都講大話，無恥。林鄭都係無恥。
今次運動雖然未輸左，但每次發夢都見到大班手足分工不分男女，互助互補。我就知我地嬴左係手足嘅情義。
你地可以話我分化放負，我想各位依家點諗?

共匪無視法規、人權、手段、見人就拉、拉到你怕、殺到你唔敢出街、唔敢出聲，策略就係咁！一直都係咁，手足有勇有謀、何惜亦無可能會出現到一個，文武並全既大台號召統一指揮、鬼多分化多、浪漫主義以氣用事手足也多，輸未？
未輸！因為暴政一直幫手製造緊新手足！